家裡甘菇自己長 能否食用？

屌好嘔心

刺身好味道

有幾條斷左 係咪你食過

甘菇緊係要燒下先好食架la

食還食，食到急性肝衰竭唔好搶人地啲屍肝

即食

點茄汁

食到訓醫院咪撚又叫人捐肝俾你

你就好啦
唔洗買甘菇